啊啊啊

啊啊啊啊

？

你好靚仔

你好肥

你係臭雞

靚女啊！

東幾時收工

搵你食飯傾計好冇啊
其實都唔洗既
hahahhahahahah

我都係求其問

你都好肥

圖呢

唔駛就好

今晚再比你睇我食好野

屌你老奶

好悶

睇片

有咩睇

唔畀！

又唔撚見你搵我

你得閒咩
....

木嘈

夜晚

幾點到

Hi all

收6

大力啲

約邊啊你想

荃灣？ 雖然好遠 但都有紅van返歸

又唔係食宵點會冇車

遲過1130會無 尾班

你收六點
你搭飛機咩

點知你會唔會咁多口水要磨我磨到咁夜

磨你jj

好彩無出

收檔啦

又呢張gif😂

想學

我教你

原地360

傻仔

嘈完未

傻西

我唔準你咁話自己

屌你老木

ho ball

對住啲撚屌要惡啲

可摸耳再惡d

屌你屎Fuck

唔夠惡lor

我清純少女

唔six再惡啲

咪又係臭G

渣ga

真

教禾

你又知？ 襟兄弟？

學費？

周街都G啦

屎忽無限Q

我女朋友唔係

唔要，闊過西隧

都係g

唔使交隧道費 好爽嫁

唔畀貢話佢

入左都冇feel, 爽屎忽

對唔字

我緊忽咪就係爽

你就臭g

臭hi